「不分割」大家都係和理非，大家都係勇武

唔好再分門分派，真正BE WATER係勇武時勇武，和理非時和理非。和理非可以勇武，勇武可以和理非。唔同場合，唔同變化。

事後討論 / 檢討唔係割蓆，無人會岩晒，無人會錯晒

要對極權，首先自己唔好變極權

大家都要有「道德底線」下進行活動

互相尊重，互相接受意見